33%女59%男中學生曾看色情資訊

【明報專訊】智能電子產品普遍，不少學生已使用智能電話，青少年接觸色情資訊的途徑大增，研究發現分別有三成中學女生、六成中學男生表示曾看色情資訊，當中有五分之一男生一個月看15次或以上。但性交經驗的比例則微跌，有性交經驗者首次性交平均年齡與5及10年前一樣，維持在15歲。

家計會執行總監范瑩孫表示，現今科技發達，青少年容易接觸色情資訊，當中包括文字、圖片或影片。

五分一男生平均隔日觀看

研究發現，有33%中學女生及59%男生稱有觀看色情物品，較2011年上升約5個百分點，當中更有五分之一男生表示過去1月個內觀看色情資訊15次或以上，相當於隔日就看一次。根據研究顯示，有關性交經驗的整體情况，只有1%至2% 中一至中二學生，與6%至7%的中三至中六學生有性交經驗，分別較2006年的4%及8%低；有性交經驗的中三至中六學生的首次性交平均年齡為15歲。

有性交經驗比例微跌

范瑩孫說青少年性交數字較以往低，可見觀看色情資訊數次多，不代表性交經驗會上升，但認為青少年一個月內觀看逾15次色情資訊的情况值得關注。

對不同性傾向接納程度增

研究同時發現受訪青少年對「女同性戀者、男同性戀者、雙性戀及跨性別行為」的接納程度有提高，當中有六成女受訪者及四成男受訪者，接受女同性戀者和男同性戀者；范瑩孫認為社會近年不時有這些議題的討論，令青少年的接納程度都有所上升。

41%男生講大話

平均性交年齡為15歲

點解冇報警撚

社工比連登仔高登仔屌死曬

捉得幾多啊

痴撚線

但認為青少年一個月內觀看逾15次色情資訊的情况值得關注。

唔睇先要關注

有性交經驗的中三至中六學生的首次性交平均年齡為15歲。

姐係大部分首次性交係喺中三嗰年？
中三教咗啲乜會令學生嘗試性交？

拉高平均

家計會D古老石山 男女學生拖下手都要死刑啦ON9

唔撚係呀 15歲
仲要平均喎

上成人台睇15個posts有幾難

41% 係gay既 或 陽痿

Gay佬睇gv 算唔算色情資訊

67%女41%男中學生係度講大話

證明男人係比較誠實

得6-7%姐咁

鹽濕學生妹

未曾性交果d無計

嚇撚死我
以為全部人咁計

因為中一教完 中二拍拖 中三就心絲絲試

其實上到大學就知根本上有3成甚至一半人中學已經扑過野

cls

起碼7成

剩低1成唔靚
1成靚 想比老公
1成係特殊原因

唔好諗得太美好

仆街， 讀撚緊U 未扑過野

1X歲根本得靚仔靚女先有拖拍，有鬼咁多咩

唔怪之後高登有咁嚴重處女情意結
又成日話人係雞

我中學果時究竟做左咩鳩野

你都冇得屌

真心唔至咁少 識好多中學生大約中二已經有性經驗
不過唔認咁解

我冇得扑你地都唔洗旨意有

i am watching you

唔認同

好癲！究竟我中學做緊乜9

我中學仲喺度 9 吓9吓，同一堆兵一齊諗送咩俾女神做生日禮物
而家啲中學生已經喺度扑緊

好耐以前有篇文 （唔知堅定流）
話日本小學生已經開始扑

屌，我 U grad 咗就嚟 2 年都未扑過

應該扣除失明及嚴重視障學生…

識射精個下就想屌閪架啦
咁都要教嘅咩 上個網乜都有得睇

屌好彩我都係17歲就破
利申:破地獄 帶番個頭盔先

好撚後悔中學做乖學生

中學個時會拍拖就好大機會扑嘢啦
正常到不得了

我都係15歲破地獄

攬撚住學生妹校服裙黎砌真係可一不可再，就算你搵到錢叫隻中學雞都不能比美，因為你已經唔係中學生

啱
其所以我覺得老一輩果種 「禁咗佢就算」嘅教法根本錯撚晒
以前資訊唔流通啫
而家個個上網，唔駛錢，無碼極重口味乜都有得睇
禁得到幾多
啲細路學識扑嘢又唔識避孕 / 無諗過後果咪仆街囉

喺醫院婦產科做過，成日都有未成年 / 啱啱夠枰嘅少女意外懷孕
最細 12 歲咋陰公

（我12 歲果陣仲喺度爆旋陀螺，人地就 …… ）

我15歲都未知咩嘢叫做愛

Av

明明性愛係一樣美好嘅事 ，識做避孕嘅話幾時做都無撚所謂啦，cp除外

又唔比人睇AV
下面又話人高學歷連尿道陰道都分唔到

你而家見既IG女神 好多都中二中三就有啦 係你地男仔諗得太美好渣

中學做乖學生 係最傻諗法

因為中學玩女係會無手尾 唔同出左黎

香港社會

讀緊書 - 唔應該拍拖, 影響學業影響前途浪費花陰世界末日
一畢業 - 幾時結婚? 你而家仲冇對象既話就越黎越難? 你係咪性格有問題所以先冇男/女朋友?

黑人???.jpg

我屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母[i]屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母[b]屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

中學搞唔覺得內疚架咩
好似淨係滿足自己好奇心咁

屌你個名:

Bio

咁諗咪所以依家後悔當初囉